### Задание (14 вариант):
Определить индексы i, j, для которых существует наиболее длинная
последовательность А[i] < A[i+1] < A[i+2] < A[i+3] < ... < A[j]. Входные
данные: массив чисел А, произвольной длины большей 1000. Количество
потоков не является параметром задачи.

### Генерация входных данных:
1. g++ -c generate_vec.cpp -o generate_vec.o 
2. g++ generate_vec.o -o generate_vec
3. ./generate_vec

### Запуск программы:
1. g++ -c main.cpp -o main.o -fopenmp
2. g++ main.o -o main -fopenmp -lpthread
3. ./main 